手足們一齊聽下中年低下層既聲音

[代post]

剛去完做facial，從幾個中年姐姐身上有幾點啟發。
呢班中年姐姐們雖然話自己唔係黃絲，但佢地都好憎政府同狗官，仲有保皇黨。

佢地覺得停工好難，尤其對佢地呢 d 出日薪時薪既人黎講真係手停口停所以唔停得工。呢點我用最低工資最高工時，廿蚊張同政府無誠意去保障勞工為例子，再帶出勞工局無短期措施幫返工受影響人士提供緊急生活費，總之就係社會安全網出問題。老闆娘聽完都同意話政府無幫助中小企渡過難關。

停課方面，佢地呢班媽媽們都好唔滿意政府話係圈套而不宣布停課。不過，佢地都唔滿意有手足係校門前掉野，擾亂校園令到子女受驚，所以係教育局宣布停課前佢地都自行停左課。各位手足要諗諗可唔可以避免減少對小學校園既影響同點樣可以令家長同小學生解釋到而唔會覺得著黑衫既哥哥姐姐係壞人。

堵路方面，佢地未睇得清我地堵路的目的同埋政府唔出手清路，呢方面要再加強文宣。佢地特別強調有黑衣人係天橋掉雜物落路面，差d傷及電單車司機。手足們我諗要停用呢種方式堵路，下面經過的車有可能係手足黎，只係揸車出黎一齊塞。

算把
根本已經失曬控

好似財經台個傻西3zero

佢老母個乞衣劏房仲有廿幾年要供

供完都近2047

本來佢日日性幻想死老母個乞衣劏房可以歸佢

但你地日日玩攬炒！

佢個美夢已經醒撚左

其實你地真係好撚殘忍

加上佢又做零售靠奶強国人維生

雪上加霜呀

本來佢就已經FF緊收成期

你睇佢而家幾撚戇鳩

推

自私撚燒到埋身先會出聲
不過都要爭取connect 埋呢班人先可以永續下一代的革命精神

咁佢地有冇諗過做到中年都基層係邊個害佢地？奶粉邊個搶？睇醫生點解等咁耐？

有義補 有人幫佢d仔女

講左會塞 照衝2邊都有責任

正解

你老母就失控

講到尾都係自私

睇死佢咪又係一次都唔出來要返工睇仔女

呢d叫口交黃

我地當然明白，但係我地亦都有責任去同佢地解釋同開導佢地

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

錯啦，佢地一開波已經講明自己唔係黃架啦

但係令多d人轉色係我地既工作

即係中立撚 2邊可以屌晒

失你老母
覺得失控咪拎出嚟檢討
一句失控就ban 9人呀？

想唔付出又想改善

你問下佢夠唔夠膽叫老闆加人工先啦

又想改善生活又唔想付出

結果咪好似佢咁做左基層

人地搞事話加人工 到加左佢又開心

呢d坐享其成好撚自私

下面車行緊天橋重掉野，根本就係teamkill

其實都係一樣塞⋯

手停口停一係份糧啱啱夠用，
一係就大花筒。

若果做得咁辛苦都係啱啱夠用，更加要出黎反商家反政府啦

我有朋友本身都理解和你塞，你地果日紅隧都差d tk左佢。

成件事痴線，你要塞，都要留意他人安全，你乜都唔理係咁掉，同高空擲物想掟死人有乜分別。

做幾十年人打工仔
假設你冇病冇痛
點解個戶口可以連罷/被罷幾日工既錢都冇

收皮啦你